花CV 可以點算

Grad 咗之後 有成年無做過野
send email 全部石沉大海
係味得返 紀律部隊 唔睇 cv

政府工 我就是成功例子

砍掉重練

做邊度？

考返張砂紙磨滑佢

冇得救
重刷算啦

純學術討論，如果作自己返左一年某間細公司會點

梗係打電話/上門啦,send email 傻的嗎?

唉，咁都要問，你話你創業失敗咪得lor

人地reference check咪仆街囉
偽造文書

一般會叫交糧單 合約副本
自己求奇整張會中偽造文書罪

但如果你有親戚朋友開私人公司
咁就真係點作都得

會叫你交商業登記

空一年真係咁大影響咩

唯有叫低d或者搵d好缺人既工種

原來太耐無做野真係會唔in你

而家長期炒散
Free 得黎, 人工又ok, work life balance 好滿意
但個個fd都叫我快d揾perm, 如果唔係俾人問起唔知點算

乜真係咁大影響咩

有親戚開公司咁撚威就唔洗開post問啦
直接入親戚公司做咪得囉
in都唔撚洗in添啦
多撚餘

傻啦
做硬水魚，乜都親戚前後好難推

可能係親戚做水魚呢

你可以話未 register, 搞的係 e-business

我grad左後有做過野
不過我唔會寫係CV

靠朋友介紹

你又唔洗自卑到成個支那憤青
有乜事就起哂鋼既
親戚開間得幾條友既公司仔
唔通你又衝入去咩

寫你嗰一年 補習算啦

我又未試過交糧單.......合約副本 (ref check)
多數睇返HR 封work ref letter 就夠.....

你搞錯左

成年無做野，其實小事，你吹話幫屋企生意/照顧屋企人之類，大把理由講得通，最緊要係你臨場表現

政府工更加重視你空白期，反而私人公司你解釋到就ok

咪on9啦
細公司都有出糧紀錄
都要供強積金
都有reference letter or reference check

大公司，政府，福利機構先會打去問
中小企理鳩得你咩

ig網店個d呢

叫你show 比佢睇 咁點算

所謂fb ig網店 唔好講好過
除非你真係show到你搵好多錢
否則起一般中高層眼中
係等如不務正業，唔捱得
先開黎逃避現實

自己開心,生活到,冇負擔咪OK

我上年12月grad，用咗8個月考英文試用黎移民
但係中間無返過工，而家我都唔知點算

我都打兩份維持左年幾
一份日返4個鐘萬幾蚊返左3年

我空左大半年都入左政府
最攪笑係interview個陣都冇問我點解空咁耐

睇你好唔好彩
有部份HR會接受 對家（前公司）唔回信

朋友曾經試過 吹水做左一年細公司
最後都過到試用期

但我唔建議 因為係犯法

停左一年有咩大不了

當gap 一年體驗生活囉
大把水可以吹
搵唔成工係咪你唔識吹水咋

咪係 而家請個正常都難 仲理你咩空白期 做到野就得

仲有而家大把人係咁

但HR狗唔係咁睇

去旅行
Pt 咁幫屋企人/親戚 d 生意
任你吹

試過一年空白期，個個有長工返時自己會好驚

咁你之後點

有無諗過人地唔請你唔係因為果一年無做野?

working holiday 囉柒頭，求其作d故事比佢聽

無 奴性不足

fg 到依家都未有工叫唔叫花

我都係做左年幾現金出糧炒散 freelance
都係含得撚

Lm

返左PT半年,成功轉到FT

大佬，幾個月渣喎

go do sales

sales dont care what shit you are

除左重刷真係諗唔到有咩解決方法

見工人夾人嫁姐
你係岩佢用 佢又咁岩要人 又咁岩無其他candidates合條件
咪請你囉 冇做野一年姐 又唔係作奸犯科

一年濕濕碎 無人care

利申 試過裸辭量足一年地

我都同你差唔多，照講休息
不過第一份工低d人工，$9000
做左3年野，轉左兩次工，而家$18000

點知你係咪入咗冊

入過冊好似一定要報？

係 有份野要簽

唔一定，有寫就要

你咩grad先
大學應該無影響
Ive 就算數啦
中學grade就重練啦

咪on9
紀律部隊有vetting 查戶口紀錄
如果樓主沒打工沒穩定收入
你地大可以challenge 點解你成年沒返工

好地地留返喺屋企做量地官唔好咩

空一年大把人都係咁la

查戶口紀錄

怕咩 vetting 似查馬會品格果D
戶口正正常常 有咩驚
同埋公務員少care 空白期
多數係私人工煩

On9冇返工咪話操體能囉
大把人操成年先考到
最多咪返下pt

屋企有人中風，個個要返工，得你可以得閒照顧

我用過呢個類似理由 遇到條八婆jer 撚住問點解唔請工人 好似痴左線咁重覆問

搭單一問
如果畢左業 但係公司一年後先要我返工
呢年我當take gap year 對第時轉工有無影響？？